有無人可以話比我知，點解連登仔咁在意達哥？

唔明點解達哥對香港咁重要，講左咁耐仲講緊

因為多fans
利申fans

因為條友開台頭一個鐘set好講時事但自我審查

雖然對佢失望，
但從來佢開場白都係講有趣新聞

佢以前都會講下大議題

好掛住達達
希望大家高枱貴手
關注返條主線
唔好阻達哥開台

以前FANS 多, 簡簡單單做LIVE, 嘻嘻哈哈 幾個鐘.
依家轉行, 專注做紅底工作.
人大咗會轉變 . 心態唔同.

因為大家都曾經真心當佢兄弟
如果係求其一個youtuber 投共，我地wfc
見到曾經既兄弟變到咁陌生，我地先咁激動咋

班達狗一直幫佢抄人氣